三人或以上一齊裸跑，係咪可以告暴動?

非法集結破壞社會安寧

係我都有諗過

可以告暴露

射穿水炮車